{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051052",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 안심정한옥풀빌라펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州安心情韓屋ペンションです。 当ペンションは慶州市北城路の12番キルに位置し、ターミナルから徒歩10分の距離に位置しております。 ペンションへの入室時間は22時以降でしたら予めご連絡ください。 また、一軒家ペンションと一軒家の客室を提供しており、全客室は韓屋で構成されています。 禁煙施設としてプールをご利用いただけます。 プールは6月15日から8月30日まで運営されます。 チムジルバンを利用するためには費用が80,000ウォンで、足浴場は無料でご利用いただけます。 ただし、足浴場のご利用は午前08時から09時まで可能で、雨が降る場合はご利用いただけません。 チムジルバンを利用する場合、大型タオルは提供されますが、半ズボンやTシャツは個別にご用意いただく必要があります。 また、バーベキュー場で炭火を利用する場合、利用料が30,000ウォンで、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州安心情韓屋ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "慶州市北城路の12番キルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "22時以降でしたら予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "慶州安心情韓屋ペンションの客室はどのような形態ですか？",
            "answer": "一軒家ペンションと一軒家の客室を提供しており、全客室は韓屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールはどの期間利用することができますか？",
            "answer": "プールは6月15日から8月30日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンを利用するためにはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "チムジルバンを利用するためには費用が80,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "足浴場は何時から何時まで利用することができますか？",
            "answer": "足浴場のご利用は午前08時から09時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "雨が降る場合、足浴場は利用できますか？",
            "answer": "雨が降る場合は足浴場のご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンを利用する場合、用意するものはありますか？",
            "answer": "チムジルバンを利用する場合、大型タオルは提供されますが、半ズボンやTシャツは個別にご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で炭火を利用する場合、利用料はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場で炭火を利用する場合、利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 379
    }
}